有無人同我一樣都係嘆息我地呢個年代或者唔會有球王登基

歷史上得3個人可以稱得上係球王
1. 比利
2. 老馬
3. 拖舟

去到我地今個時代, 丙朗同美欺當然係分庭抗禮
做球王當然一定要拎過世界盃,
今次世界盃係佢地最後嘅機會登基成為球王
美欺下次再踢到世界盃都好, 個壯態都好難KEEP到近年顛峰, 所以基本上已經無可能登基
依家得返阿朗, 重有幾個鐘就知佢行唔行到落去
無論真係覺得阿朗定美欺勁啲, 其實都好想見證我地今個年代真正有球王登基!!!!

你當巴西3R死架 02年攞晒全世界既彩???

佢淨係識呢啲架咋

下個包皮

朗拿癲奴都唔係球王？

拎拖舟同比利老馬比

包皮成就會唔會高過兩大球王

證明樓豬唔識波

歷史上得3個人

等睇哈利仔帶領我國拎第二次世界杯

包皮登機

包皮就係下一個球王

2R 都唔係球皇？

計得拖舟點會唔計埋big根鮑華

冇c朗？

球王的話大細哨都算啦

不過睇住美斯同c朗鍊足咁多年,最高榮譽兩個都無真係對佢地同對呢一代球迷都係遺憾